所有雲爺爺fans入嚟！我有嘢要宣布....

雲加 雲加同你有親咩 睇見波台死狗圍住d球員 領隊周圍轉
唔講唔知以為有份踢 隊波佢有份

迷雲黨又輸